係鰂魚涌喊緊嘅巴打

女去女還在，唔好左為女人犧牲你啲眼淚
見到都心酸 ，特登冇影樣

事主: 我真係好鐘意你

仲以為佢mou係度痾屎

support

加油 it's gonna be ok

加油～

點解要係廁所門口

唔夠膽去安慰你，因為成地鼻涕加眼淚

慘
扑性day無得扑

加油

我去唔去為安慰下佢好

加油呀 撐住呀

去啦為佢送上小小嘅安慰

唔係嘅

隔住個mon都覺得橙

過去啦，呢啲日子係特別痛

慘

買左枝蘋果綠茶俾佢

好貴 不貴唔夠佢慘

大家唔好特登落去，俾少少空間佢

睇見都心酸

好撚慘

靚仔嗎？

相比起我呢種老餅，佢好細個，算靚仔嘅

佢有咩反應

呆左下，之後繼續傾電話

喊完好起身

唔好做傻事呀

唔會掛

整到我都想喊

咁嘅日子，好心酸

呢個位好污糟啊

仲傾梗 可能有彎轉

條女都好企硬喎

巴打 捱過就冇事咖喇

屌 做乜鳩

利申過來人 突然係巴士收到msg 喊到收唔到聲

巴打一定係屙緊屎收到

好撚灰

打個飛機又係一條好漢

佢成個訓左落地下 ，好似嚴重左

傾完？

完左

好撚慘 有冇人去安慰下佢？

唔夠膽

希望佢有飲，7蚊支好貴

仲要聖誕節+年尾

阿屌！好心up

巴打加油

過去啦

我呢啲呀叔過去都唔知講咩好

樓主攞張紙巾俾人

唉，好，講少少

廢人一個

去la, 雖然唔識, 但人間有愛

男仔捱過就會變男人

海旁冇七仔喎

連登有愛

男人老狗怕咩呀 依刻最需要有個膊頭

巴打你好老咩

好心就咪影相，寧願你無圖

有個朋友陪佢，睇黎唔洗我岀馬

重點放錯左,

between, 帶佢落銅鑼灣富士叫雞啦

都歹影樣

唉

冇

希望佢快啲無事

痾痾下收到以後痾親都有陰影 好慘

喊一晚好喇
以後既你望番而家既自己只會覺得好on9
點解會為條臭西喊

屌原來係9蚊枝

巴打振作

慘 成身尿壓味

樓主喺佢旁邊唱eason 首
Crying in the party
個feel fit 哂

想我俾人打咩

支嘢9蚊都不及得上陌生人既關心 巴打好波

個後生仔應該係中學生黎，希望咪再喊

問佢拎番支嘢飲

正評

我又未至於窮到咁

乛

再喊比番九蚊我

佢依加點?

事主：俾條女我仲好啦！

跌親咋？

去隔離女廁所喊 搏佢俾返9蚊你

聖誕節你比少少同情心好冇

未必係俾女飛，可能醫生打俾佢話佢不舉冇得醫，可能屋企人有事，好多可能性，唔好太武斷

見到佢念起我以前戴帽個時係公園崩潰個次

佢對個醫生講，我真係好鍾意你？

做咩唔過去問下咩事

買包紙巾比人好過啦

巴打 加油

好慘啊

屌，笑醒左

7仔好撚遠呀

有幾遠？

要行成十分鐘

佢走左未？我可以過去

加油

利申試過幾次咁樣喊但係身邊冇人唔知可以搵邊個真係好慘，有時路人既安慰反而更貼心

幾廿歲人，咁夜仲係街既你

未掛，我岩岩走

影下條友個樣黎睇下啦 男人老狗係條街到喊

飲下酒姐，聽日要番工訓唔著

人地細路哥未識處理姐

正一傻豬

要行去太古城，十分鐘左右

True

聖誕節比女飛😂😂

啲臭西要唔要都擺啦

咁又真係幾遠 來回佢都應該走左

男人嘅眼淚係好珍貴，希望佢大個知道唔好咁易為人喊

女死女還在！巴打唔好咁唔開心，睇到都心up

真係隔住個mon都覺得心酸

😂😂你又知人地臭

😭😭😭

男人老狗為左條女喊生喊死

所以我一直強調，係個男人問題

男仔要比人飛過先識得成長既

喊過就冇事嘅

巴打加油
The best is yet to come

男人老狗

平時有跑開步經過
就係今日出左街無

算啦

可能屋企人出左事

遲下睇番就會覺得好傻

我已經走左，希望佢冇事

岩岩係果到放完狗

狼狗？我諗我知邊個

應該唔會 屋企人有事應該衝左去醫院 點會坐係到喊

見到張圖 諗起自己都曾經坐係公園喊天光

希望佢見到會知道有咁多人關心佢

下個更可愛呀 巴打

巴打加油呀 呢都好多人陪住你

男人有尊嚴 唔想比人知佢喊

屌啲廣告

狗公園個頭最近既7仔應該係大酒店對面
希望事主振作

留名

我做你女朋友

點解你個名可以有咁多字

曾經我喺機場等我ex果晚都見過咁既情況

女人

點解要偷拍呢

好開心連登竟然有愛，個位巴打加酒

又冇影樣，你想點

個巴打唔知你會唔會睇到
但想同你講 我都經歷過
當刻係好Sad 但比個時限自己 唔好頹太耐
同自己講 佢今日飛你係佢唔識貨
你要拎佢將來跌眼鏡

失戀呢家野 失失下就慣
你最後都會搵到個啱嘅人

打得快得濟

分個手姐 攞你命咩 向前睇啦

我只係覺得，男人眼淚為你掉落，證明真係付岀好多 ，幾可有女人會咁樣為男人喊

做咩影我

陰公

你有佢咁靚仔咩

點解愛唔可以簡簡單單

眼淚唔代表啲咩，我Ex都有為我喊過，到最後都可以同你講一句淡左無Feel就飛你

你而家可能覺得好痛，但痛苦係比較出黎
當你遇到更加痛苦嘅野就會覺得失戀真係好小事

女人bargain power 太大，冇計，佢地有優勢嘅時候好多時會用到盡，中學都咁話

我當年係係屋企喊 又係喊到仆街

又係聖誕？

慘豬

點解知係巴打黎？

唔好傷心 我撐你

哇男人聲好易分姐

邊度？

去啦為佢送上小小嘅安慰

慢慢行埋去 同佢講聲

唔該借借

嗰忽女廁黎

好想抱下
如果我係佢女朋友 我一定會同返佢一齊..
點可能會唔心軟
雖然唔知佢同佢女朋友發生咩事.......
但而家呢個年代仲會有呢啲痴情男？
振作呀！如果你見到呢個post!
你要知道. 你值得更好，你一定會搵到一個願意珍惜你既人 加油呀！
唔好再喊啦 ！企起身！返屋企啦！

咪係 點可能唔心⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃乛⼃

你又知佢有上連登

其實好多
係俾女hurt完之後變晒

一個專重嘅稱呼姐

尊

唔好喊啦 下個更可愛！加油

Yes

捱過咗就會長大
到有一日回首就會發現自己曾經好傻

我都等緊呢一日

問世間情為何物

加油啦巴打，只要你願意嘅話仍然可以過得好好，甚至好過以前同佢一齊嘅時候

巴打
我同你差唔多 琴日開始左一半俾佢「習」停咗
番左去send話咩次次我都忍唔住錫你但我驚我驚真係鐘意左你
咁姐係點呀
依家醉左 好開心 睇完個message個心好似俾人插穿咁
明明已經幾年冇試過愛上一個人 但最後仲要來回地獄又折返人間
唔好喊喇 我地圍爐取下暖啦

喊得真係好誇張

送罐啤酒比佢啦

喊緊果位事主，

其實好多人都經歷過分手，

我當年都係咁，

之後決定要發奮俾佢睇，

證明我可以搵倒更好，

唔經唔覺就已經四年，

我重衰撚過分手果時，

個樣又殘左，

錢又無晒，

份工重衰過當年分手果份，

分手以黎一次拖都無拍過，

終於明白自己根本係垃圾，

莫講話搵個更好，

就連更差既都睇我唔上眼。

今朝起身睇到眼淚忍唔撚住滴

你重有機會

巴打撐住呀

依四年過得好辛苦，

到依家都重有諗番起以前，

相重一直放係電腦。

the best is yet ......

多謝 我好返好多啦

成長之路，加油

係真唔係

好慘呀

突然腦海浮現，王傑哭yup聲絕無意義

彷彿聽別人故事

sorry唔係 你都加油吖電車！去馬啦

呢個post 咁多人睇，實有人咁啱失戀或就快sorry, 冇心咒人。大家一人一句安慰下。我先。

為一個唔愛你嘅人再付出，他/她只會更憎或更多負擔，當Mr or Mrs right 出現，你會諗ex點解唔早d飛自己

連登有愛
到有一日喊都喊唔出 就明白今日既眼淚係幾寶貴

巴打撐住啊

分開左3個禮拜 5年多既感情都可以一句冇咁以前鍾意 去同第二個出街 每次我篤爆佢 佢都話唔會再搵佢 每次都只係更傷心
最後一次見面我將所有壓力放晒出黎 喊到收唔到聲 佢都可以無動於衷唔會心軟
巴打唔值得為左個只係陪你可能幾年甚至幾個月 唔將你睇得重要既人喊 你仲有朋友家人
n 55!w !

你唔好咁折磨自己啦，可能咁講會有人覺得我好衰，但分手原因可能係對方錯，但過咗幾年都擺唔低嘅話就係你對自己唔住。人地唔會讚你長情架。

連登好多同路人 連登有愛

我都經歷過辛苦過自殘過 到而家都仲會掛住當初果個，都成5年有多
但要知道，我同你唔係為左活係人地影子下，而係為自己而生活，拍拖都係give and take，而唔係單戀著對方
唔放開過去釋放自己又點能夠俾個better one埋黎呢
過去既野，笑下咪算囉

加油，當你可以企番起身嗰陣，你就會發現宜家你係幾咁好笑。我都起得番身，你唔係唔得呀?

無錯，其實唔需要咁樣折磨自己，當你一生只係得番佢，你會好痛苦，愛情最忌生命中只佢一個

諗起自己都有咁當眾喊過 巴打加油啊!!

跑完步抹汗咋

失戀呢味野，我到而加仲隱隱作痛
所有失戀既人都入黎睇下

女姐

屌講就容易

你明唔明開左一半波跟住俾人踢番轉頭既感覺啊

好撚慘呀

貼錯

唔好為女而喊 support

屌

狗衝第條女係最快忘記既方法

唔得架

人地糟蹋完你個心，你仲要畀埋男兒淚佢，貴過鑽石呀大佬

咁咪仲賤

mk行為

忘記唔到 只會越來越痛 更會害左另一個女仔

好撚臭呀

你似乎見到唔乾淨也巴打

男兒有淚不輕彈

只是未到傷心處

細個試過喊，個阿e 比左個玩具我
之後佢話：再喊我拎返走
咁我keep 住喊
屌，最尾佢真係拎返個玩具
其實依家好想睇返個玩具係乜，唔記得左

見到張相 係屋企好自然咁喊左出嚟 好耐冇喊

男人老狗係街喊

唔好亂影人啦

如果我係樓主，
我都會咁諗
人間有愛

屌你咁都影人po上網，就咁開個po咪算囉
人地可能唔想比人知架嘛
萬一比d fd認得佢身影走去串佢你叫佢點避

唉....加油事主

行到水窮處，坐看雲起時

D女一有第二個就好決絕
我果晚見個男仔又係喊到坐喺地下
當時我無出手安慰佢
結果我都同一命運

咩都唔知就話人臭西

右下角大大個垃圾兩個字

伊人不復在 稱霸有何意

早幾個月都試過係海邊喊
雖然未放低晒但都已經接受左
振作呀巴打，下個更可愛

月

別浪費時間在不愛你的人身上
請花時間在愛你的人身上-父母

有d女人根本唔值得你對佢好，就正如我呢個女仔咁，reject我之後轉過頭同其他男仔拍拖，但更加冇諗過唔夠一個月散，最sad既係我比佢反問返轉頭我傷心就一定同我一齊？自從我比佢reject之後我都冇要求過佢同我一齊，佢同人分手傷心就可以咁樣屈9我 佢又冇時間觀念同交代，約左佢都可以要我等足3個鐘。。。你叫我唔傷心就假，足足頹足三個月，宜家先叫醒返。其實唔係剩止佢一個咁，希望巴打同事主睇開d。

唔係

屌你不要再說了

好多巴打心酸史一次過爆哂出嚟

因為張相好有共嗚

我都係
Ex仲要同我個fd一齊左

我都係

唉屌 我都好辛苦
喊完有用咩

屌你po我上黎做咩

我喊係唔會比人知

基

半年前 我都試過係鰂魚涌畀人飛
巴打頂住 好快就冇事

好慘

大家鬥慘

不過冇可否應，失戀過後會令一個人變得更成熟，各位岩岩失戀既巴打加油，時間好快過
利申:單身左半年

Its ok man

I know that feel bro
利申:聖誕前分手，仲要已經拍左4年

男人無需要多講

喊埋聽朝準時返工啦巴打

d囡好撚鐘意過撚埋個聖誕先分 仲要講到自己好偉大
好仆街

巴打加油💪🏻💪🏻💪🏻

睇到你嘅字 覺得好似
三年 次次同第二個有chat有岀街我都扮無事
只係更傷心
加油 覺得有疼錫我嘅家人已經好幸福

咁福仲著短褲

啲女都比你地溝哂啦，仲想我點呀！

唔洗找